嘉頓係藍！唔好吹捧生命麵包啦

嘉頓係藍！唔好吹捧生命麵包啦

見到網上有人話和你lunch食包

自推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

fc?

利申：嘉頓員工

入面成班高層都藍撚到閪
明明係一班都算有學識既人 偏偏就癲倒是非黑白

員工証加會員名先fc到

唔明點解要吹奏生命麵包
又唔係有sponsor

推

香港人集體回憶。

似係嘉頓sponsor咗班狗 然後玩植入式宣傳

都冇公司名

比次機會啦 影到logo好易影到樣

公司logo呢？

乜撚都冇fc啲咩

唔好意思 影得有啲衰

我知道我fc左係嘉頓員工都唔代表嘉頓係藍
我琴日係第二個post都有講
我分享既都係我既所見所聞

我唔係希望大家罷買 割席，因為其實係好困難

我只係唔想一間藍到黑既公司比人洗白變黃

明明入面藍到發黑 都要幫襯

我記得之前啲黃藍post當中都有提到過嘉頓
我真係未搵翻個證明點解佢藍

我都努力緊

大家一齊搵下

嘉頓前綫係黃

呢個一半半啦

屌幾個月前已經話嘉頓藍到發黑成班人淨係識借嘉頓打卡 實事就唔撚做 on9

真
信不信由你

食個麵包姐駛咩咁緊張。
十幾蚊一排你食得幾多排？又唔係叫你懲罰佢。
家頓我諗都係集體回憶之一，好老實講只少養大左幾代人，你去黃店食果塊麵包麵可能係家頓。

香港人就係咁on9
實事唔做，最鍾意玩膠做on9野

咪再吹奏！

會做大陸生意 好難唔藍

集體惡夢 係什餅

算你啦

然後po ig自high打飛機式抗爭

多謝見諒

你真係理佢哋依下好野

巴打好有心

根本學歷同良知/政見冇關係

前線多黃論
港鐵 tvb hk01 嘉頓邊個最黃

佢哋都係為咗打卡呃Like

因為我唔想大家出去搏殺完
嘉頓班人就係度恥笑不幸出事既手足 而最尾仲要洗白變埋黃企業呀

Facebook睇到

大部分大公司啲高層都藍到仆街

Push

題外話 嘉頓新傳人係後生律師
睇下有無機會試探下佢口風先

真，識佢太子爺，雨傘時已講過香港無資格要真普選。

邊個太子爺先

Push push

有好多選擇，百佳得，小店都得

推區選啦仆街 分到莊閒未

食包無問題 唔好食藍店

屌食A1啦

根本好多香港人鐘意跟風,打卡,抽水, 旨在感受個份熱鬧
你求其買個方包咪得囉. 唔需要一定係嘉頓

買黃店嘅白方包食啦

尊敬嘉頓創辦人為人,不過敵人始終係敵人

我都好欣賞公司高層，工作上真係強
但係癲倒是非黑白就不了

巴打，我信你

基本上大公司嘅高層都係藍多黃少
有幾藍，會唔會出黎表態，把口有幾臭，帶唔帶返工就係另外一回事

逼佢表態！

拆埋佢

黃藍係政見 黑白係良知
作為公司有影響力/有認受性既人 係咪應該更加慎言呢？
可以講得出西灣河要冧多幾件人 可以有幾關心員工？ 員工聽到就算係藍絲係咪都應該重新審視下呢個高層

遲D丁麵大光麵都係藍 黃店茶記唔洗食

見你員工證都po埋好難唔信你
幫你推

我都講過 fc左我係員工唔代表我講既野係岩
我只係覺得作為一份子 我有責任將我既所見所聞講出黎

後生嘅

律師？

拉

今日同聽日嘅話題只有區選，其他post 唔好再理，全部係次要，一律拉

藍定黃就好易睇嘅如果你係嘉頓員工
再者
睇唔出有咩原因理證你要呃鳩我地

其實可以睇番呢一兩日既嘉頓post 唔單單係我有講過嘉頓係藍到黑
另外多謝巴打選擇相信

唔洗爆買 但可以屈到啲藍絲唔食嘉頓

我都記得一開始時明明話要罷食嘉頓
點知轉過頭又個個衝去買

你識？

我嘉頓員工黎...點會唔識

巴打有心

似係班狗開工食咗幾餐生命麵包
覺得太難食先講得出嗰句嘢

硬豬仔包先係

出啲連豬包

唔講藍唔藍，其實佢都冇喺呢場運動做乜表態過乜野，只係一隻popo隨口9up一句，做乜要吹捧？

咪就係
講一句都算 仲要企圖追捧+洗白

認得你張證星期一返去篤灰

可以

員工唔我如公司立場

師兄有料

同事早晨
有咩好怕

咁就應該直接講d人幾黑
直接了當分明

佢有返公司？

其實有
高學歷藍絲通常都係為利益
呢個世界遺憾地唔係講道理的

依家既職位係 ： 某高層assistant

似係

真係好on9
因為一地一句就特登同人地唱反調
我唔係話麵包唔好食
係有冇必要呀？仲要買到斷市
有錢都支持黃店先啦

咪係成班人成日屌手足同笑手足

始終係made in Hong Kong

探下口風，我怕你失望

員工證驗證 ✅

可能我生活圈子細
有錢仔我識 高學歷我識
有錢+高學歷我第一次識
所以都幾好奇

我都想知佢有冇轉色

唔明點解生命麵包呢個topic可以由前晚講到今日

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

以前做嘢都知道佢地係藍

嘉頓雜餅衰撚過生命麵包

雙十暴動火燒嘉頓 因禍得福業務扶搖直上

張子芳為了打開批發市場，向商販保證在規定時間內，麵包賣不出皆可退貨，由此贏得客戶信心；送貨方面，他又承諾無論數量多少亦保證送到，令士多商販更樂意買嘉頓的產品。

及至一九五六年香港爆發「雙十暴動」，國民黨擁護者以警察撕去國民黨國旗為藉口，與警員衝突，而嘉頓當時的標誌是一粒五角紅星，共產色彩濃厚，加上有傳言指張家為中共元老葉劍英親戚，令暴徒反感。

有業內人士對記者說，傳聞當時有幾名被暴徒追趕的警察，躲入嘉頓廠房，暴徒要脅廠方交出警察，但嘉頓不依，因而釀成火燒嘉頓一事。其後暴亂平定，政府為答謝嘉頓，規定所有政府部門皆向嘉頓購貨，從此嘉頓水源穩定，業務扶搖直上，而青山道廠房亦再度擴建，部份更加高至七層，總面積增至逾一萬平方米。

除了香港市場，嘉頓在八十年亦積極開拓中國市場，先後在東莞及揚州設立廠房，把嘉頓的產品引進國內。

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

好on9成日幻想其他人係黃絲
係體制下賺到錢點會係黃絲
李+x都係講啲中立既野咋

我記得初期已經見過係罷食名單上面
原因就唔記得

因為鍾意食包所以有留意 知要罷嘅時候好sad

香港人係出名唔肯fc

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

不嬲嘉頓都係左㗎啦，由50年代開始，啲左派工會佢哋哋有份。

愈高層愈藍

我推

係想大家唔好再吹大嘉頓

希望大家知道係藍
唔好再係ig /fb打飛機生命麵包有幾好

，

咁咪得

明明嘉頓都冇開聲評論黑警言論。

做咩要幫襯？

咪就係

喺TVB落廣告 不了

ok，收到
都估撚到香港大公司
仲要當年24/7趕做軍糧

搵間黃店買方包

本身間公司就係行緊24/7

我真心覺得你班黃絲好閪蠢
你哋知唔知雙十暴動，右派其中一個攻擊目標係乜？
係嘉頓餅廠！ 嘉頓屬咩政治聯繫依家清楚未？
想 FC ？ 搵返當時雙十暴動調查書啦！

我覺得比較好嘅方法係，響支持poly手足嘅行動入面，買一次生命麵包，表示支持poly手足同寸黑警。

但同時表示今次會係最後一次幫襯嘉頓，因為佢對冷血沉默。

完全唔明點解要幫襯
又唔係嘉頓自己出聲明撐香港人/反警暴

收貨

其實係咪嘉頓marketing黎, 我諗緊如果有一日, 黑警串學生食吉邊, 佢食海底撈, 唔知吉邊會唔會爆滿

上面班撚樣fc左出黎道歉未？

咪係

罷食

吹陣無所謂，又唔係多錢
吹到嘉頓自己都懷疑人生

洗乾淨張卡,捽走D老泥
俾人認到就唔好

其實嘉頓個宗旨係畀中國人食好啲，咁大家吹奏嘉頓係為左啲咩

依家啲黑警想帶風向真係易

懷疑周杰倫都sponsor左

推，屌撚晒班戇鳩，因為班曱甴兩句就打撚晒嘉頓飛機，睇見就燥，有份推嘉頓班撚𡰪唔該反省下

笑柒緊你咋懷疑人生

諗返起之前先話嘉頓防腐劑多撚到痴線，班撚屌仲話推推推，真係屌晒佢哋老母，話我分化撚都咁屌

巴打好波
Fc撚去哂邊

我想問有幾易影到樣？

Thanks bro ， 真係要屌返醒班手足 ， 咁樣咁易比人帶風向 ， 講咩民主

佢哋仲要話餐餐食生命麵包

國民黨都由反共變親共,更何況區區嘉頓

係，仲要唔只一個post，真係分唔清佢哋係鬼定人

嘉頓員工自己知個COO同Marketing Director咩料啦依間公司mgmt又廢又藍

好多人要滿足自己優越感

推 想講好耐

我無遮個忽就有張大頭...

T____ T____
V_____C_____

冇遮住咪我返工知你邊個

我唔介意手足約我食飯
但係要比人清算就不了

18區黃藍食店Bot

就嚟吹到防暴前線都係黃

利申：現職嘉頓
公司內部黃到仆街。
上次中大單野佢地有份送食物去中大。
大部份仲要係武勇黎

小心比人清算，高層好撚小氣

如果比人清左 起碼都叫以死明志
再者 我有係能力的話唔會搵唔到工

班狗串鳩我地食麵包慘..佢打撚完你..開開心心放工去食海底撈以為好好食..

佢只係想串鳩我地渣...

LUNCH食麵包真係好打飛機性質

響嘉頓做=高層係藍

叫人po員工證而唔係錄音/訊息 fc到d乜柒?

唔係ocamp game名黎咩

屌
成間公司啲老野員工同高層清一色藍絲
咪撚咁on9啦仲爭住去比錢佢賺

藍到仆街

賺左錢都係益高層
又唔會分比前線

幾錢條姐有幾好笑？
但佢地最愛嘅popo就笑鳩佢地

推

左膠可唔可以膠少陣
點解要為曱甴講一句
你就搞行動？
係咪無其他論述好做？

例如點解有火魔

係咪已經同街坊解釋哂？
個個街坊/藍屍
對住縱火現場打咭
口噏噏: 嘩 乜燒到咁

咁又係，反正公司對員工又吾係好

佢唔撚cut tvb廣告

茶餐廳方包
有其他麵包公司
唔係得嘉頓一間麵包廠

仲要勁撚多大陸人

唔好睇吖嘛
求其麵包鋪方包
個包裝袋又唔靚

但總之打咭個方向
就係膠
唔好理乜包

嘉頓俾黑警話垃圾都可以啞忍
唔明點解其他人要代佢平反

Facebook 咁耐都唔回應都已經知佢立場

你錯啦
咁應該有學識極都有限

係咪弱智到咁
剪開啲紙要遮邊度就遮邊度啦